2月去大阪有乜好食？

有乜好食推介？
想食蟹，但大阪蟹道樂真係好貴
有無其他介紹？

飛

田

金龍

杜如風推薦！
聽講好多港豬走去食，食完個個都屌到啪啪聲

日本妹

以前東京攻略介紹個d唔差...無線個套真係差唔多間間垃圾 收左錢做打手咁

新